香港人真係唔好再拖了，唔想香港三日後變武漢既，大年衫一 25/1 1300 高鐵站，出黎，唔好再fake手足好嗎？

我地真係唔可以再拖了，靠政府不如靠自己。

都唔知可以點樣...呢一樣野一定要醫護人員罷工